【封路大塞車】中國女危坐簷篷自殘 掛橫額「申訴無門 香港同胞對不起」

【19:30】危坐女子為內地人
【19:20】彌敦道南行近永星里慢線仍然封閉，車龍龍尾已到太子道西
【18:50】女事主自行返回安全位置
【18:35】彌敦道南行近永星里快線解封，但中線及慢線仍然封閉
【18:30】彌敦道南行的車龍龍尾已到界限街

傍晚近6時，一名內地女子持刀於油麻地近永星里簷篷危坐，並掛起寫上簡體字的橫額，稱「孤兒寡婦，上訪十年申訴無門，香港同胞我對不起你們」，其間她情緒激動割手自殘。消防於地面張開救生氣墊戒備，警方派出談判專家游說，並將彌敦道南行近永星里3線全封，交通嚴重擠塞。彌敦道南行的車龍龍尾一度到界限街。
至晚上近7時，女事主態度軟化，自行返回安全位置，再乘救護車送院檢查。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

上到大陸人間蒸發

死你就死啦 阻Q住曬

阻住地球轉，你返中國慢慢坐啦仆街

多d大陸人學佢中共會唔會嚴格d審查來港人士?

其實支那上訪無門既人如果都嚟晒香港示威，都係好事

大陸人係唔係咁呀
連死都要連累香港人一獲

變左嚟香港上訪

係都學下寫繁體先啦

邊撚個同你同胞 死撚開啦

亲，你还有伟大的党哦！

係，國際笑柄

又等支港政府俾人鬧

努力打造上訪之都

呢度班盲反狗冇啲同情心 連人地都係比支共欺壓都要咁話人

會唔會比埋政治庇護㗎？

叫難民之父轉行幫下大6人仲好啦

係好事，最起碼比人知中國幾咁恐怖，D大中華膠都出少D聲

應該去中西環

死撚開啦支那狗

人地扮跳樓快手拎公屋咋
樓上班on9真係以為佢會跳?

唔洗番工咩清

嗯，樓上都唔少港豬
香港人真係越黎越麻木
連憎中國係憎d咩自己都唔清楚

習帝皇上聖德, 點會申訴無門, 肯定是因為下面既貪官讒官攪事啦

已經好多次, 成日黎香港告御狀

強國國泰民安, 習帝既盛世

肯定係下面既貪官讒官攪成咁

胞你老母

中國是人權最好的, 最自由的, 加上習帝皇上聖德

番強國慢慢坐先係最好選擇

無資格話佢啦

強國國泰民安, 繁華盛世

強國咁好, 支持佢番強國申訴啦

你至少都寫下係咩事先, 如果唔係點幫你

知道自己跳樓可能阻街識得講sorry其實已經好好
多d咁既人黎比更多香港人知道大陸一堆咁既冤案其實係好事
連登仔夠晒短視見到蝗就屌定先

咩事又唔講

有心做新聞就爆多D啦

支那狗

上面班盲反

支共：又死一隻麻煩友
香港人點會唔知上面咩事，只係未燒到自己利益先當睇唔到

要死就死遠d啦
係度扮死阻累住全世界

係
呢個係最撚快的方法

1樓
個條墊都就高過個平台

見過佢係尖沙咀碼頭
講係大陸畀人迫害咁

勁 又係中立撚
係咪讀通識教每邊各打五十大板就叫中立

胞你老味，香港人還香港人，匪国人還匪国人

好多唔識玩嘅人只會識上京告狀，而個結局肯定唔會有好下場，今次呢個女人好醒目，嚟香港告狀至少匪共方面唔敢明捉佢，但如果佢之後傻豬豬返去匪國嘅話

Btw，樓上班盲反撚全部同我食屎啦！成班閪人對人不對事 全部都係弱智！

好似好撚慘咁

敵人嘅敵人

係死就快啦屌你老母

其實為乜事

抗議既話唔反感既 不過係呢度就最好寫翻繁體

怕之後有唔知幾多個類似既人走落黎

十幾年前深圳嘅日常

依家乜都搬晒落嚟香港

關我地撚事咩大佬

攔上大陸跳啦死仆街

麻撚煩 好啦 中共國際笑話啦

同你老母胞

寫幾句「习总正畜牲」嘛

細路 知唔知因人廢言點解呀

得罪講句
死都要阻住地球轉

邊撚個係你香港同胞 當香港係咩 咪撚阻住香港人啦

人地轉消費mode呀
唔住酒店呀 訓郊區呀
得果三百幾蚊晚 咁柒小 點支持香港經濟 唔撚住九千蚊晚都冇撚用 呢d人唔好黎啦

唉，人地都唔想架，被人逼到香港抗議。
連登仔又話要反共推翻一黨專政，但大陸人投誠你班友又叫人滾翻大陸。

港豬：
（自殺）咪阻撚住我行街收工
（佔中）咪阻撚住我打卡唱大合唱
（魚蛋）咪阻撚住我篤魚蛋
（71）咪阻撚住我放假

點解冇人打上電台話因為佢咁做阻住人去律敦治醫院生仔？

邊撚個同你同胞

不滿政府嘅人走落香港死曬，維穩費都慳埋

明眼人都知佢唔係想死...屌你咁既高度跳落會死

仆街,你都係想眼人注意啫?但你個街我坐喺巴士幾撚耐...本來係同條女復合, 而家睇住佢同條洋腸入左時鍾

睇錯左做中國女危坐蓮蓬